如果連登有已讀功能...

睇左唔留言 會傷害好多人既心

已讀

閲

多謝睇左同我講

藍剔

試下唔好自己加自己留言正皮